哇 林鄭手起刀落 我都驚我俾人炒

哇屌垃圾桶都俾人炒
好驚俾柒婆收皮
唔好唔要我呀林鄭媽媽

NMSL